星界都收皮

Alta我認都差唔多收皮

諗

傳奇啲倒模online game就咪拎出黎講啦

唔知遲下台服會唔會unblock返港澳ip呢
到時可以過去台服一齊玩